「唔好屌住」527唔好去港島去其他地方好唔好？

立法會已經唔屬於香港人

2019年送中條例係中共港共仲有顧忌先終止

2020連國安法都出埋 你覺得佢地仲會理香港人？

你527當日可以阻止 第二日 第三日 都無可能持續落去

再講獻世派要立法可以去其他地方做

佢地選主席已經「搲」爛塊面唔使再做戲

你可能覺得我叫人唔好出黎

咁你就錯

我只係叫你唔好去難走難打易被捕嘅港島

而係九龍

可能你覺得九龍同港島一樣

但我會覺得九龍容易集人 容易走人

尖咀到美孚/樂富任你走

只要不陣地戰 互相幫助 睇住手足一定比港島好

可能你話九龍阻止唔到立法會

但係實際上你港島金鐘都入唔到

依加最重要係向國際展示反抗意志

只要我地有抗爭行為 不需介懷地方 國際會知道

根本唔需要送羊入虎口

保存生命 才能長期抗爭

最後祝港人有自由意志 清楚真正目標

「中共攬炒，港人迎戰」

開花？

九龍？

獻世屋企？

港島要三思

目標係獨立建國
認清
你依加想光復一個從來都唔屬於香港人既立法會

永遠唔會有人聽，係都要港島金鐘

其實好多人都唔想去港島
只係未有共識

Tg班人屌哂我地啦

有冇文宣圖？

Tg班人話我on9啦

而家已經封晒路

夜晚八點行人天橋都要check

今次真係要努力推

5.27 「黎明行動」癱瘓全港

有tg幫手傾下

不過唔好嘈交

最後唔成功都冇所謂

你話我五毛都好

我都係想你地唔好白白犧牲